一套男主被女主逼去欺凌女主既鳩到無倫既漫畫

套野叫悲慘的欺凌者
講女主角比男主角欺凌

都痴撚線既 原來係男主比女主角威脅
唔欺凌佢就整死佢

然後睇男主點樣一路被逼要凌虐女主角之餘一路保護自己

睇過-.-
男豬比女豬迫佢 希0自己- -

係就當眾中出佢啦-.-

個女主簡直係癲婆 只有病沒有嬌

=.=“

你老尾 越後越撚搞笑

屌 男主角勁垃圾 我差少少棄追 頂唔順

當笑片睇啦 我睇到男主同條友鬥欺凌果到
笑撚左 咁都有得battle

男主整假屎果part睇得出求生意欲極強

有時間可以去睇下 唔係重口味野
on999999999到震

後面仲有個病嬌二號
男主真係慘撚到

主要係好憎廢男主會睇唔落
日漫唔知點解好like廢男主做主角

呢個唔算廢啦
有咁多idea又過到骨

笑片嚟

去到最新果十幾話
集集都笑到仆街
果幾個配角

比較起欺凌更好多套男主被女主迫去殺人

同john k peta d 漫畫一樣
當笑漫睇件事就好正

我懷疑作者係想去認真搞笑發展
個正義撚同埋個變態佬達成共識果集
兩個雞同鴨講都可以傾得埋

個男主都算係多屎橋，我記得中間有段佢睇死個轉校生唔夠玩屎，用假屎伏鳩佢

套野咁痴線

係 果到笑到仆街

咩名

悲慘的欺凌者

神父你可以試下
果個乜春烏冬ge 作者
專畫痴線佬 弱智人士 四圍強姦幼女

rape 幼女會唔會太重口....

幾好笑

屌 一開始真係以為黑暗野
點知係膠

新撰組

知るかバカうどん

神父自己去搵啦 有殘體版
冇クジラックス批判性咁強
但睇完都係入聖人模式

痴能線漫畫

甜到好似少女漫畫咁,男女主都好可愛
35話尾個幾頁好型

男主無福消受

有趣
好鳩既鬥智漫

青山

呢個作者d作品完全J唔落，有一種形容唔到既厭惡感

仲強調以真人真事改編

好J 可惜都係精神有問題

我ok wo

屌你又幾好睇喎
一嘢睇晒漫畫人三十幾集

笑到仆街 做乜鳩

翻睇左一次

個插班生出場之後開始變到好痴線

我見留言區好多人話似寶多六花

睇錯女主既鳩

一次過睇完
套野都痴痴地線

最新一集出左

青山
廢撚到 諗咁多野比條女一野推左落去

口味太重 不了

笑到仆街 多謝推薦

唔重口味wor 後面好好笑

屌仲未完嘅，好想睇埋落去。。。

套野無正常人
新果話條女應該都係自虐多

新女左眼好好地俾頭髮遮住
又要畫返係面

樓主仲有冇咩冷門漫畫推介
好睇就得唔使理類型

公爵千金的愛好

自虐咪同女主撞屬性

太痴線
睇到條仔係女主屋企比佢剝牙就頂唔順了

後面正常搞笑好多
d配角出曬黎之後

好撚正
仲有咩漫畫推介

堂堂一個男人怕條女

Lm

新嗰集好柯南feel

潛水過去欺凌
笑到我仆街

根本就搞gag

個作者個思維真係

好正,痴撚線漫畫
青山
白咲

連更三話
笑撚死

攪笑類黎個喎

中間男主角做乜鳩扮柯南

40集
爆seed了

做乜鳩
下集係咪變戰鬥漫